[眼眉挑] 左吉右凶 定 左凶右吉？

左吉右凶
左凶右吉